香港都冇經歷牛3果種瘋狂程度就話熊市

起碼冇聽人講全職炒股

你唔識啫

牛腩3號？

騰訊470蚊個次已經係啦

細價股都冇郁

12月/1月好多美股股神post

報紙都出左幾篇叻仔買股票發達勵志文章啦

。。。。。。
Hk 18年咪牛3咗
你撈亂左香港美國？

on9樓主連完咗都唔知

冇話一定要經歷牛三先可以變熊，黑天鵝可以隨時打亂股票周期。

個陣隻隻藍籌破頂
姨媽姑姐都話買股票

同08年比真係爭好遠
果時d細價股真係造就左好多「股神」

呢下好笑

香港可能係熊三

訓啦柒頭

18年3月 33000就是牛3

牛三個五隻新股成就好多股神

細價股玩到爛哂啦，啲廢老輸既輸哂，死既死哂，仲搵到幾多水魚。

依家需要好多唔信熊嘅人

33000隻牛3都幾廢

歷史只係參考 唔係一定會重演

隻隻？
十隻九隻都未破08年高位